3台sales

用緊3台 138 10gb 後慢到仆街

想要真無限 仲有6個月完 想升級即時開始新plan

sales留tg出招